點解貓會 嘔嗚 嘔嗚咁叫

嘩嘔嗚 有時又 哇well

嗚！嗚！嗚！！！！！！！！！！！

汪！

養親貓囝的話成日都咁叫，未養貓之前以為貓淨係識「喵～」

養左後先發現 原來唔會 喵～

嘔嗚咁叫通常係唔鐘意 戰鬥狀態 後面通常會多兩聲「Har」咁

我兩隻貓 一隻叫嘔嗚係驚同喊先會咁叫
第二隻多數叫唔呃 係嗌我既叫聲黎

我家歷代嗷嗚叫都係好平和的情況下，似同我投訴之類

我以前隻貓貓會一面走過來、一面唔呃呃咁叫，好搞笑

我果隻成日嗚well